Alfred今集介紹棋哥，係咪已經表左態

你哋配唔配擁有民主？

人地channel不嬲冇政治取態 唔好搞人啦

棋哥是藍店?

又有人想帶風，
人紅自然有人想搞

佢老婆係黃 睇佢ig

人地兩家茶禮都無食

無表態都俾你jer住啦，點食兩家茶禮

自己睇